有無人老豆老母係選擇性失聰？

成日都講完又唔聽 硬係要行自己果套

有以下例子：
1.講左食唔切早餐 但老母硬係要喺你趕頭趕命嘅時候叫你食埋個早餐先出門口

2.老豆呢排仲成日無事無幹行出街 勸佢出少啲同諗好要做啲乜先一次過出去 唔好一日出幾次 佢仲要串我話 ：我係要出呀 吹呀？

屋企兩老成日都講完又唔聽 然後我就會癡曬線咁出盡力咁媽叉佢地 個程度仲癲過黑社會開拖 其實好乸煩 有無方法令到我老豆老母可以聽下我講野 唔想成日咁小事又要嘈 唉

我明 已經無再同佢地講野

不外乎自殺既姐
無理由叫你殺佢兩個

不如問 有無人老竇老母無選擇性失聰？